[平心而論] 真係不得不佩服Apple 嘅認真

啱啱睇完呢條Apple explained
講iPhone X 開始用嘅gesture interface
Apple 擺咗幾多心機落去砌iOS 嘅細節
連motion blur、啲嘢有幾重去微調都諗埋
望返Android P 嗰個炒返嚟嘅介面真係

所以Apple 咁值錢唔係啲人講到咁冇原因 而係以小見大

同場加映Android P 嘅gesture control

呢D功能 4~5年前 JB左的iphone 4s已經用緊了

Webos 唔識，又以為蘋果發明

硬件柒呢
再者舊陣時jb左既iphone都有啦

人地講緊Apple有幾用心搞細節位
你就反apple上腦 話N年前 收左皮既webOS已經有
Android狗

樓主呢個po一定比Android狗負皮
Android狗淨係識價性比，多唔多功能，J 數字

邊會理日常用落既感覺
Apple就請大量IT狗整軟件 整UI Android就直接Copy 唔洗成本 梗係做到好平一部垃圾Android機

幾有心機又點，抄完咪做細節囉，只於android 講明係抄人扮乜野啫

一部機完全唔掂佢都唔知有冇電話入過黎仲學人講細節